多謝林鄭！交通補貼又多三百蚊食飯！！

香港愈來愈好了

豬sir邊樹返工要成千蚊個月

買波

水塘

因為林鄭我以後坐巴士

有無人知邊度apply

無工返有無得拎牙

有人想知再講

咬老綜

揸車返工有冇得補貼呀

搭鐵好過啦

港鐵一直都係屈機

警告飯民吾好拉布搞搞震阻住通過